東京Slam Dunk 之旅

有冇巴打都係 華航轉機，今晚8點左右會去到成田？

此行目的，去江之島，鐮倉，三鷹，搵晒湘北，陵南，翔陽，海南出黎，仲會去埋「據說」係仙道釣魚果度，當然不少得嘅係 鐮倉高校前 呢個打卡位

Btw. 求救, 屌。我唔記得帶轉插，部相機叉電座係三腳，東京邊度有轉插買？

是但一間電器鋪都有
或者問酒店有冇得借

住airbnb

我會去電器鋪搵搵

Btw. Thx 巴打